校台開補習社，邊個手足教邊一科？

英文：龍仔
中文：
數:
通識：
Phy:
Chem:
Bio:
Econ:
BAFS:
Geog:
中史：
西史：
ICT:

Aduit籽（連登yylam）：中文+會計

bio:撮要劇情

生左日4碎大個仔了
學識加落list 喇！

英文：龍仔
中文：audit b
數:
通識：
Phy:
Chem:
Bio:
Econ:
BAFS: audit b
Geog:
中史：
西史：
ICT:

龍悅婦科性手

Phy：牙龍

你呢？

我教中廚

Fake cute你死毒撚
是咪教ict

教人整象拔蚌？

唔識ict

no 炒菜

佢教chem

佢考成點

Intro phy 勇奪C+

如果係架車上面跳 會唔會向後移動？

唔G牙龍識唔識答呢條

26分（英文2）好笑d

Phd （quit 咗）